其實搭地鐵用綠卡班人點解可以咁理直氣壯？

首先，用綠卡已經知法犯法
既然你唔想地鐵賺錢既
你咪搭巴士囉，再唔係就 Uber
又要搭鐵又要用綠卡
講到尾都係想自己慳錢
但就用政治理由去合理化自己既行為
屌 9 人捉你用綠卡

利申，本人日日食黃店

知法犯法？
邊條 criminal law list 咗？

首先，你參與非法集已經知法犯法
既然你唔滿意政府既
你咪移民囉，再唔係就申請難民
又要住喺度又要唔滿意
講到尾都係因為想有樓住
但就用政治理由去合理化自己犯法既行為
屌 9 人唔答應你嘅訴求

利申:移咗民去加拿大

。

你就好啦
美國 加拿大 澳洲

犯法好大問題？

岩呀
所以唔比錢搭義載最實際
罰錢咪由佢罰
反正都無比過錢佢
但收到風
依家寧願捉綠卡都唔捉跳閘
因為跳閘攻擊性大又容易受傷
捉綠卡 多數乖乖地交錢

服務共匪嘅垃有咩資格收香港人錢

一毫子都比多佢

記得不推文

睇#2 完

拉
blocked

今日冇紙板人，但隻便衣狗單拖企係閘入面開住電話錄映所有人，身形似黑狗，有個backpack擺前面托住隻手。
直到啤行佢先縮一縮手扮唔係映